# practica_progsis_punteros

Práctica 6 del curso de Programación de Sistemas: Punteros

Implementar las funciones prototipo en el archivo main.c y responder las preguntas de evaluación del trabajo.
 

